国安法前夕 除左twitter 任務 就係要同商家佬鬥紅

之前中国有間公司獎iphone俾員工 俾人鬥到仆街
後尾收翻兼派華為
我地都要咁 优其国安法前
基本上香港乜都有外國野係到
港共要文革式鬥我地 我地要比港共更紅